聖誕去巴黎有咩要注意

二個女仔去 個到有咩玩 治安係咪差得好誇張 有無人分享下

好撚危險

vous vous coucher avec moi

100km2